星期五快車：懸疑未決 EP04 - 驚世詐騙案

星期五，係令人最不安嘅一晚
一陣準時九點，陪你一齊懸疑未決
今晚主持J、米囝，同你分享幾宗驚世詐騙奇案...

記住，九點
生要見人，死要見屍

#港味會 #懸疑未決 #奇案

呢個台之前講邪教果集幾好聽

Lm

lm 先

有聽開，值得更多人支持

無聽呢集，聽番先

lm

劉特佐個單正

識野

仲有呢隻邪教都正呀！！